Bill smakte de tafel geruisloos en keek Varley Howard aan bewondering.
"Precies de eerste keer, meneer Howard!"
riep hij uit.
"Er is geen krijgen opstaan ​​uit je. "
Hij opende de oude brievenbus terwijl hij sprak en onthulde hem van de verbaasde menigte een klein kind.
